{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67891&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주보문프로포즈펜션나동"
    },
    "text": "当ペンションは全室にジェットスパと個別テラスを備えており、プライベートに楽しむことができるペンションです。 周辺には普門団地や慶州の様々な観光地があり、楽しい観光を楽しめます。 慶州ワールドは車で約6分、東宮と月池は車で約8分、瞻星台は車で約22分かかります。 入室は5時から可能で、退室は12時です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車場もあり、必要に応じてペンション送迎サービスをご利用いただけます。 夏季のみ営業している屋外プールとジェットスパをご利用いただけます。 屋外プールは8時から22時まで利用可能で、ジェットスパは無料で利用でき、入浴剤1セットは5千ウォンです。 ただし、個人が持ってきた入浴剤は使用できません。 バーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。 費用は2人基準で5,000ウォン、4人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォン、8人基準で40,000ウォンです。 利用時間は8時から22時までで、22時以降はレンタルした電気グリルをご利用いただけます。 最大人数を超える場合、入室は不可であり、訪問客は許可されません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は許可されません。 当該画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用客に責任があります。 火災の危険を防ぐために火薬、爆竹などの使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンによって一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてペンション送迎サービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールとジェットスパは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは8時から22時まで利用可能で、ジェットスパは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "費用は2人基準で5,000ウォン、4人基準で20,000ウォン、6人基準で30,000ウォン、8人基準で40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約には何か制限がありますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーはペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンによって一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 393
    }
}